請教Dell Notebook換電

前幾日call DELL上門service
換完火牛佢順手睇埋舊電
舊電Status Fair
而其實佢依家好快就無電
跟住佢建議我換 點知cs報價 連埋師父費要差唔多$1200
上香港電池睇 舊電原廠$400有找
想問如果出電腦鋪換
大約幾錢?
唔該曬!
利申: Inspiron 14 7472

康復香港 時代抗疫

自己拆開換

推

深水埗 電池男
自己去fb search